死亡降落傘！風向突變掛電線 纜車經過「斷線再斷魂」

國際中心／綜合報導
土耳其北部一名跳傘教練伊爾汗（Huseyin Ilhan）日前帶著學員跳傘，在飛行途中風向突然改變，導致2人墜落掛在纜車的電纜線上，這時剛好一輛纜車車廂經過，切斷了跳傘的繩索，2人從高空瞬間落地。不幸的是，教練伊爾汗因撞擊到頭部，送至醫院時已死亡，學員則受重傷，仍在治療中。
據《每日郵報》報導，伊爾汗與學員薩爾希（Even Salci）當時正在進行跳傘活動，一名路人從下方經過，順勢拿起手機拍攝，沒想到拍到一半風向突然改變，2人瞬間從高空掉落，並掛在纜車的電纜線上。這時伊爾汗及薩爾希在高空中被降落傘的線纏住，而無法脫身。
不幸的是，當時纜車正在運行中，一輛纜車車廂剛好經過，切斷了降落傘的繩子，2人從高空墜地。教練伊爾汗頭部因撞擊重傷，抵達醫院時已身亡，而學員薩爾希則受重傷，目前還未脫離險境。
報導指出，伊爾汗過去在跳傘時曾出過2次意外，第1次也是遇到風向變化而落入海中，第2次則是被掛在樹上，而這次從高空墜落，不幸身亡。